{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088875?place[place_type]=GID&place[gid]=1088875&place[latitude]=37.5739165164&place[longitude]=129.1167065616&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 올리브펜션(오션뷰,애견동반가능)"
    },
    "text": "当日の予約宿泊の件は、必ず予め業者にご連絡ください。 オリーブペンションは望上海辺と墨湖港の間のテジン灯台の前に位置し、ペンションの海までの20メートル余りの距離しかない静かで居心地の良い海の風景を客室からも眺めることができる最高のビューを持つペンションです。 2人カップルから8人団体の集まりまで収容できるきれいでシンプルな客室で、東海のロマンチックな風景とともに楽しい思い出を作ることができます。 旅行を楽しんで客室を予約する際には、人数やペットに関する情報を正確に教えてください。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。 すべての客室はペットと一緒に入室することができ、客室内での喫煙は禁止されています。 客室利用時の各種施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペットのサイズに応じて追加料金がかかります。 バーベキューパーティーを楽しみたい方のためにオーシャンビューバーベキュー場が設けられており、バーベキュー料金は2人から4人まで小グリルを使用する場合2万ウォン、5人以上は大きなグリルを使用する場合3万ウォンです。 カフェも運営しており、自由で楽しい雰囲気の中でゆったりとした時間を過ごすことができます。 周辺には様々な観光地があり、ペンションを離れて観光を楽しむこともできます。 オリーブペンションで快適で美しい思い出を作ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オリーブペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "オリーブペンションは望上海辺と墨湖港の間のテジン灯台の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オリーブペンションの客室から海を見ることができるのですか？",
            "answer": "はい、オリーブペンションの客室からは海の風景を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "オリーブペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "オリーブペンションは2人カップルから8人団体まで収容できるきれいでシンプルな客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、客室利用時には各種施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任が生じる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペットのサイズに応じて追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューバーベキュー場が設けられており、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "はい、カフェも運営しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地がありますので、ペンションを離れて観光を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "オリーブペンションでの滞在は快適ですか？",
            "answer": "はい、オリーブペンションで快適で美しい思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 481
    }
}